# Лабораторная работа №1
## Тема: Работа с типовыми наборами данных и различными моделями

**Как запустить лабораторную работу**

* Требуется установить и использовать технологии: python, conda, matplotlib, numpy, sklearn
* С помощью команды или компилятора запустить main2.py

**Что делает программа**

* Генерирует данные make_circles
* Сравнивает 3 модели: Персептрон, Многослойный персептрон с 10-ю нейронами в скрытом слое  и Многослойный персептрон со 100-а нейронами в скрытом слое 
* Строит графики и оценивает качество модели (коэффициент детерминации и перекрестная проверка )

**На графиках изображены**
* Обучающие данные
* Тестовые данные
* Как конкретная модель многослойной сети MLP классифицирует исходное распределение (значения модели в каждой точке признаков представлены
цветовым градиентом)

### Тестирование
[Видео](https://disk.yandex.ru/i/5KoXS1zJDquMHw)
![alt text](Result.png "Plots")

При тестировании наибольшую оценку показала персептрон


